無人講《攻殻機動隊》

樓主睇咗？
好睇？

無咩特別

比狗屌既真人版你屌左?

拍得香港幾靚
劇本就...不如都係講返構圖？

呢套都講不如我講下我樓下個垃圾桶入面有啲咩啦

就係奇怪點解無人屌

無睇過動畫
真人版

岩岩睇完
畫面神還原
但內容深度方面就
其實感官經驗唔差
香港景科技化都好睇
想重溫1995年版

邊度有link

我有碟
1995年動畫版提出既深奧問題, 衝突
竟在2017年電影版最後輕鬆解答, 融合

銅鑼灣佔領區

最尾係華人永遠墳場拜山

仲要係荒廢既

想知個問題係咩
係問主角算係啲乜嘢？定機械化人類算唔算人

仲有踩人地d墳

內容好悶 同埋有幾個呀叔睇到走左

95版問左個問題，電子腦、義體化之後仲保唔保留到Ghost？
同埋好似有Ghost既傀儡師可唔可以歸做人？肉體同靈魂既關係究竟係咩？
而呢個版直接問左少佐既Ghost本質係乜？正與邪？而自己又答左係正義，所以先留係Section 9
至於呢個版少佐已經一直覺得自己唔係人，亦冇執著自己係咪人，佢一直搵緊Ghost既本質係乜？可能係記憶？但最尾又自己答左係以行為呈現靈魂